革命尚未成功 同志們繼續打文宣戰

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

聽日起每人既目標就係起地鐵站／共他交通工具Airdrop 文宣俾10個人。
好易做得到。人人都做得到。